你地身邊有幾多人話中五義士抵死

點解佢地會以為“個個”都會話義士係仆街抵死
話身邊個個都支持警察開槍
嘩我好辛苦

話佢係死靚仔收人錢
最好當場打死
我想同呢d人開拖
救命

無人咁講過
你識埋啲咩人

好壓抑 屌
點解香港咁多人都人性
仲要做著呢d人仔女
屌

我全家都係咁話
全家深藍真係好慘

唔該你反省下自己平時識啲咩人好冇

我識嘅人冇可能咁講

D長輩全部話佢抵死 快d仆街死
我就黎起義憤做傻事

直播荃灣

你群埋D咩人

三個廢老藍絲同事

利申：識人少

痴撚線
竟然講得出自作自受
呢班人死左地獄實有位俾佢
D冷嘲熱諷真係好辛苦

盡快離開喱種圈子

話返佢收左錢鬧示威者,
佢問你有咩證據, 你話whatsapp group講, 鬧一句廿蚊, 做埋動作有加一

岩 讀多D書進修下識返D有學識既人
除左狗同狗屋企人 話抵死果D真係字都唔撚識多隻既盲毛
讀過書果D就算藍都係講政治 唔會拎人命黎玩

咁你識過啲人ok?
你同廢老講無用
佢地點解叫廢老 唔係佢地真係廢 而係佢地自私 唔會諗自身利益外嘅野

我屋企人話樓上樓下全部支持警察開槍
要所有黑衫仆街死
我就黎忍唔住

可憐 我屋企加佢地既同事 鄰居
唔係我控制到

有
藍絲一定會咁講 ：一早就開 射低幾件 搞搞陣
黃絲就會講 ：屌你老母痴燃線 黑警傻燃左
中立 就： .........

唔好灰心
我完全明白你嘅感受
我老豆老母同另一半老豆老母都藍都到不行

原來香港咁撚多冷血人渣
愚民 冇讀過書真心好恐怖

同事？

點解里面咁多半簡字？
你地學生應比我老鬼更少用殘體

得罪個句 有咁既心心腸既人
我信呢d人來世唔會有好結果
就算係我屋企人都係咁話

無
全部都支持學生

蟲決佢地?

btw 星期六有咩活動

我有個同事話抵死

我要做戲話 做得好

心裡吊 9 佢

做好自己 有能力時同班廢老全面割蓆
等佢地開口講得咁口爽

大把藍屍都係咁講, 你自己去香討同D藍屍FB睇吓

嬲嚟都on9.

你都岸撚尻
獅鳥人地果時又唔咁諗

婦人之仁

做緊 thx
一場抗爭運動見盡人性

0
冇朋友

==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

我身邊都黃，我唔係學生

好彩我全家都黃到仆街

加油，唔好灰，因為世界黑暗先更加需要「光復」

係福氣黎 真心
有時做嘢見到人地阿爸阿媽係黃底 雖然和理非
但都好羨慕
唉

我老母話終於開槍
話係要逼到人地咁
痴撚哂線

我啊爸成日都話快啲出解放軍大屠殺「平亂」

除咗自己屋企人之外全部都黃

班人唔係成件事咁睇，淨係睇到黑衣人出黎搞事阻人搵食，打差佬，咪覺得佢地抵死

如果有一日打死左差佬，我都會話佢地抵死

我老母直情話8964開槍有乜問題
全部收美國佬錢搞事
Onlun79

你仆街啦去

完全明白， you are not alone

1個

係支那人 （不意外）

屋企深藍都講唔出

呢一日都唔知幾時黎

1個廢老同事，仲要話佢自己都會衝上去開槍打人，on99咁講話係自衛，屌佢老味

我老母
然後我屌我老母

老豆老母

房企人就喱入房與世隔絕啦
同事就冇計 最多扮聽唔到

我等一程巴士
前後聽到4個人話開槍好仆街
其中兩個少婦湊住個仔話：
「個中五學生拎住碌桿打個差佬隻手臂，手臂郁都冇郁過，點可能係致命武器。」

好羨慕人地有個黃嘅媽媽

自己屋企人都咁講，想一野開佢片，eq就來頂唔住啦

冇

咪係
黃藍是政見 黑白是良知
冇讀過書都明啦
屋企竟然話721係示威者攞黎
Or成件事自編自導自演
Cls

今日係公司先聽到
條八婆㩒左咖啡機就走左去傾計
我唧左啲洗潔精落去

大把, 就算唔係身邊人, 你出街都會聽到好多廢老咁講
好明白聽到係會好嬲, 但呢個時候要冷靜, 與其浪費精神嬲班生藩
不如諗下呢一刻自己做到D咩
加油

除咗自己父母之外已同其他藍絲親戚/朋友斷絕來往了

0

一樣
每日踏入家門都係種挑戰，唔知佢地又可以講啲咩更冇人性嘅說話

+1

我屋企人都差不多咁講
佢咁講“班暴徒冇出手打警察咩？”
嬲到我震
佢地唔會明白警權過大，濫用暴力呢啲， 永遠認為係示威者暴力同搞破壞

同佢地講做人定做支那狗自己揀

咪撚理佢地啦 我都係全家深藍 完全唔理佢地鳩up

正 哀shi~~

我明 加油！

我都有
我話「咁你同啲死黑警有咩分別？黑警！」
然後佢嬲到癲左
既然黑警做得咁啱，點解俾人話係黑警要嬲

只能為佢地既良知同靈魂祈禱
利申死耶撚一隻

佢咁陰毒咪幫佢排毒囉
反正又食唔死

諗下點樣制裁呢D冷血既藍絲
如果幫佢沖野飲時加D洗潔精得唔得架?

咪撚理佢啦

物以類聚？ 我建議樓主割席。

你係咪get錯咗我意思
係我屋企人

咁咪唔好忍

我老豆

佢地係獨裁2.0既忠實支持者

公司幾隻藍肥豬乸圍爐話咁都打佢唔死咁渣，我幾乎即刻爆佢哋樽！

異型同佢地講野都曬氣 不幸中既大幸同最幸福既係你雖然係異型既後代但無受到感染

黃藍是政見 黑白是良知
依句唔錯 番工日日講依句扮下有型先

冇，一個都冇。詛咒popo就有。

有都del撚晒呢啲人
藍絲老豆都唔出聲

我老母 我家姐

唔知點解我開始明白毛魔當年點解要搞紅衞兵，好多廢老真係應該早死嘅

好似無識到咁既人

差個3cm就出人命啦
你班人係咪冷血㗎

暫時冇能力做到
同一屋簷下

暫時冇，比我聽到實打柒佢

好想清算呢班人

無計 我明㗎 頂撚住！

應承我 下年唔好出席佢地喪禮好冇

聽左兩個月
本身都冇乜事
到開真槍仲咁講唔多忍到 嘈左幾句

唉 遇著呢d老豆老母真係...

樓下看更

上面有人做咗 你可以試下

放長雙眼
等第時他朝君體也相同嘅時候話翻佢哋抵死
踩多幾腳

講得抵死嘅都係撐警藍絲，所以佢地咁講好正常。就好似我地見到隻狗過勞死都會熱烈慶賀。

佢地班60後廢中都係大陸出世，咁鐘意獨裁唔係無道理
大陸人黎嘅，拎住香港身份證都唔配做香港人

淨係得食早餐隔離枱啲呀嬸呀伯 識既人全部勁嬲屌7popo

我其中一個呀姨
我係運動衫期已經同佢反左面
今日連我呀媽都叫我個妹下年擺酒唔好請佢

我唔知上天有咩安排 我又未去到要佢地快d香
但係我信仰上 人在做天在看

唔俾利是
送蘋果日報

老母仲話要殺多十個八個

無

咁冇計
忍下
我都忍左我老母個邊啲仆街親戚好撚多年
因為我老豆爭賭債走左佬
後來我大左讀書算唔錯搵到下錢
而家見親佢地都俾返說話佢地聽
幾撚爽

君子報仇十年未晚

同埋我發現咁多年黎既忍耐令我EQ好高
做野好有用

話佢慘既多 之後又話咩中立理論
DLLM食屎收皮啦 而家係槍擊市民呀

加油
都唔知點解有着呢d老母

0個
如果有，我屌到佢反艇

加油呀手足

道不同不相為謀
志不同不相為友

係家人既就努力啲，盡快脫離佢地
係朋友既，價值觀太遠都係遲早唔啱key
係老死既1個就夠

Same
老豆仲要話一早就應該開槍
好辛苦

屋企唔討論政治
好彩身邊朋友全部都好黃

我老細今朝聽到新聞屌撚哂鬼
佢藍到仆街

冇！一個都冇，全家黃，朋友黃，個個屌黑警。
已經比深藍扑街腦細迫走，唔洗再聽班撚樣廢up.

我外母

佢係你邊個

偽中立真冷血
又係嘔血

我雖然全家黃 但呀婆始終年紀大 有一日佢叫我唔好出去 話危險 我同老母都屌爆佢 谷鬼氣唔食佢煮嘅飯

依啲邏輯係同條女著咁少
逼到啲男人強姦佢
日日係條街咁走 終於逼到男人出手

公司幾個上司都係咁講
搭LIFT又聽到其他公司D同事聚埋一齊講

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

零。一個都冇

其實調轉咗
就係有文革
先有一班文革過後毫無道德人性嘅死仆街

藍絲

仲話我唔係人，讀大學讀屎片

問題佢一返黎屋企主動聊興你
Cls

話去得就預咗...算唔算
不過呢個不嬲蠢蠢地 所以由鳩佢

呢排壓抑到發夢都係到屌佢地，瞓醒有種真係吶喊過嘅感覺

首先道歉今日射唔到波 所以死死地氣翻去番工
本身都躁躁地 聽到幾個擺明藍絲客講琴日單野就想出去屌尻佢
不外乎話咩受害者打警察先 所以中槍係合理 仲要扮無辜

伯母真好

我一藍加幾黃都好辛苦

老竇屌你老母仲話要一早射撚死晒手足

我知你有睇連登呀我屌你呀

暫時無

其實好多中老年都係咁

無！

屋企全藍。話最低武力。完全合理
都廢事同佢哋傾

身邊冇人咁講
不過食飯遇到廢中話義士收咗萬五去做死士比人射

真 得罪講句
大學識嘅人 全部都有出過嚟
親戚長輩 全部藍

藍領工真係十個有八個都深藍

獅子銀行總行信房個個department
成大班師奶藍到發黑
日日屌示威者，話中五同學仔抵死
最大聲個個呀嬸老公做懲教嘅

佢自己有冇番工
用佢既邏輯所有番工賺錢既人應該俾啲狗打死同啲狗都應該俾人打死

真係on99
最叻唔夠你講就話你講屎片俾人洗腦

尋晚屋企大group嘈完，d藍絲親戚quit左group

Btw I know that feel，老豆老母偽中立深藍

開拖啦 仲忍乜？

冇讀書受公民教育係一件悲慘既事
所以一定唔可以叫正苦取消通識/cut敏感政治內容

一個都冇

有睇連登都黃

仲未返工,聽日返工先知班仆街藍絲既偉論

香港有今日多得呢班垃圾唔少

為咁而屌唔會過份左咩

都唔明點解同隔離po既csd手足咁大分別

我身邊就冇，如果有，我會暗地害佢

無
個個和理非都嬲到爆

今日都仲大把講緊收左錢，又話讀書讀黎都冇用

聽得最多係話中五義士打狗在先（除咗開槍個件 仲有係地比人插緊個件 ）保護自己開槍合情合理

叫佢地去新疆住啦

同你老豆講畀四千佢叫佢帶豬嘴上前線，我幫你畀

佢睇錯咗係「所有人都係黃，除咗你自己同你屋企人」

藍

係 仲唔認我做仔咁樣叫屋企人喎，仲話我係紅衞兵，搞文革。明撚明係得佢批鬥我

我老母竟然話美國搞呢d唔會夠中國鬥

老豆話咩死左重好 唔洗坐監 替佢父母慘 （佢冇文化愛國深藍）

我身邊d警嫂都好低調
全部唔敢出聲
身邊無人藍
除左兩老，已經同佢講左我技術移民走人，遲下搞埋細妹走
兩老嚇到標屎

如果有藍絲仆街同事
唔駛同佢拗
因為呢啲人係冇良知
冇可能搵返個良心

要教訓佢地
可以考慮

［核彈］你話自衛開槍 咁呢條片你又點解釋啊

屌左幾個on9藍絲，屌到佢閪口閪面

我都係丫巴打

隔離鄰舍同街坊都藍，我單拖真係唔敢駁

0 屋企人 朋友全黃

我公司都係咁，要笑笑口回應，係呀，殺多一百幾日件仲好，跟住去做嘢，全日陰陰嘴笑，佢哋應該好驚，以後唔會係你面前再講。

先發制人
污名化有學識同良知既人
老毛級既批鬥

一直係咁
你地平時成日圍爐同溫層 大驚小怪

當年USSR都係比美帝玩死左

會展極多散工支那深藍+廢老話個細路抵死

唉謝謝各位手足同我圍爐
心情好點了
繼續練選擇性失聰神功

我身邊又真係無 全黃

我家屋仲話我死咗只會驗屍算，好mean

正義係我地呢邊 講事實 講到佢地反駁唔到 成日話理性討論 就理佢地老母

屋企人咁講

無良藍絲係咁

公司d廢中廢老咁講
呢d應該死無葬身之地

同是天涯淪落人
我屋企兩老都咁講今朝先同佢地因為呢件事而大吵

什麼技術？

件事搞左成三個幾月，一早埋哂位仲邊有咁多中立，擺明係藍絲但又想做到自己高智慧睇哂兩邊先話自己中立喇

之前都鬧過幾次交，所以大家都有默契唔講政治，不過偷偷幫佢社交媒體大清洗，幫佢like左好多黃媒del埋東網

屋企兩件藍絲人形垃圾
歡迎屌我老豆老母

屌 明明5年前佢都喺度屌政府

我老母

其實同問"你地身邊有幾多深藍"係一樣

返工冇得避呀
藍屍永遠只係表面
佢地唔會記得6月當日和平示威班黑警唔放tg點會搞到而家咁

我屋企人直程話要送曬d人番大陸添啦
理尻佢咩俾佢單機up啦

宜家真心知道文革嘅可怕 無學識批鬥有識之士

我身邊每位大學畢業
專業人士都屌黑警屌到仆街
好慶幸身邊都係有質素常識既人

但問題係呢班人以為真係有唔出黎既500萬人支持警察
佢地係會用呢個從不認證既都市傳說洗自己腦

叫冇腦藍絲趁低吸納 瞓身買人仔唔中伏嘅就叫佢過幾個禮拜低位買港股

年尾一鑊熟

無 全間公司都深黃

另一半嘅屋企人藍到仆街 仲要死話自己中立嗰種 聽佢地講野簡直想死

講嘅都係藍絲，而藍絲就係同黑警一樣冇人性嘅渣滓

你要明白共產黨一路以嚟嘅手段就係用官媒散播假消息搧動啲文盲 / 半文盲（即低學歷）去跟老共散播嘅思想（大躍進/文革/韓戰）

呢樣喺好難改好難變 唔係因為紅底事
而係佢哋冇受到足夠嘅教育去分析同過濾

唔駛理
記住佢地得個up字對世界唔會有影響

全部都好撚嬲

0個 公司暗地裏黃到痴線
但係老細開會講：「尊重任何同事表態 我絕對支持香港個班後生 但係麻煩各位儘量唔好影響公司 揚左上報紙既話 管理層就炒 基層員工就出警告信 我都係為左自己盤生意 希望各位明白」
我都好同意依加個老細既做法 始終都多中國生意

同樣情況表示屌都廢事

加拿大skilled worker express entry
唔需要好專
最重要夠後生英文夠好

條友老公咩料我唔知
但條八婆成日話日本係佢鄉下
又話自己死都唔會去大陸
日日係公司大大聲屌9示威者

我老母都係咁講,睇埋cctvb警謊會,話佢打人隻手先開槍

好感恩自己全屋企都黃
但係真係直接開佢拖
當面屌鳩佢
屌完聽就算啦唔好嘥氣

same here 全家深藍

屌你老母

冇，身邊啲人都有良知

我都係呀好嬲呀
佢哋個心眼已經盲咗
所以真係唔好為佢哋傷心難過

翻工啲藍因為呢件事開始變黃

反客為主

見到呢個死黑警講

我屋企人仲話早就應該開實彈
Cls

佢話好危險 等其他人去好啦
咁都唔應該嬲？
佢中槍就得 我就唔得咩

無人話抵死
朋友屋企同事都係黃

我老母 佢重走去黃絲page挑機
之前我同細佬都會解釋下
但佢唔聽重當我地戇鳩
所以已經同細佬唔理左佢一個月
我地兩個已經搬左出去
佢再嘈應該新年都唔會再見

好事黎 要珍惜
好多黃底人士手足生活係藍絲既水深心熱環境中

直接打鳩咗佢一窩
佢屌我話我做咩咁暴力
我話我學警察 用適當武力

同路人

就算係收錢做野呀，點解收就要死，又唔見藍絲收錢去撐警要死

更何況無收錢？

身邊朋友全深黃，全部唔係大學都大專畢業
有老師有專業人士有銀行高層有機師有公務員
根本稍為受過下教育，貼地嘅都唔會藍

狗/狗乸及其伴侶/親屬另計

我全公司老一輩既都深藍
而且老一輩既人佔公司八成人

公司啲廢中 好撚多呢啲人

公司老屎忽不嬲唔鍾意勇武派，但都覺得果個人中槍已經好慘，睇唔過眼有d人落井下石

佢地如果諗到手足你講既問題
就唔會講得出呢類咁冷血既說話啦

全家讀書最多係我
我老豆老母讀書唔多
我老母一句得埋黎話我讀得書多似有病
我細妹嬲到開我老母拖屌9佢講野唔用腦
見識又少群埋班弱智師奶講廢話
我細妹自此同老母決裂，有老母既地方無我細妹

仲有大陸落黎 冇受教育既低端服務業人士

屌 我愛你！

冇
連我個藍絲老母今次都屌啲差佬,話佢哋痴左線

起馬都會覺得佢慘
爆眼女仔 到呢個中槍學生
我d藍絲同事都問佢做乜咁都死唔去

有能力盡早搬出去住啦
某程度上要多謝今次運動令大家望清楚身邊人真實既性格
就算有血緣關係唔代表咩
一個人如果咁冷血根本恥與為伍

兩老都係 痴撚線
同佢哋講道理就話我讀屎片 整死香港
嬲到喊 屌

同意

0,我唔會埋嗰啲'人'

無人性

蘇聯冇支共咁變態
勞改營係痴線但好多俄佬，東歐人，蒙古種信東正教
同埋9成蘇聯人生活都慘過食屎
唔會將蘇共當神咁拜

支那人除左奴性重仲鐘意內鬥
而家支共仲要唔缺錢(表面上)
周圍買野重現昔日皇朝式萬國來朝既盛世(至少支那人自己認為係)
加上歷史因素支那人文化上變到咁反西方(但日常生活，建築等等硬件就用西方個套)
所以支共先可以坐咁穩

屌...今日聽到有人講，真係好仆街

無！一個都無！就算藍絲都靜哂。

藍絲同偽中立一直覺得自己係社會大多數

啱呀 冷血on9嘅人不能縱

身邊無呢啲撚人

其實唔洗睇呢啲野咁重
我地都會話黑警抵死
立場唔同好正常

有呀 我個仆街老母

對住成班深藍我話我只信李嘉誠
班廢藍就唔會再追住黎講
廢藍一聽到有錢人就成隻狗咁
所以做幾廿年都冇得升逗得萬幾銀個月就係咁

You not alone
聽到好撚暴躁

最撚慘係另一半屋企人深藍
日日鬧啲手足係曱甴
偏偏佢哋又對我好好，當咗親生一樣，照顧周到
我都唔知點同佢哋相處
唯有佢哋講乜都扮聽唔到，但其實個心聽到好撚嬲

正正因為黃嘅唔敢表態
佢哋咪以為藍係大多數
「個個」都想黑衫仆街死囉

唉屌我屋企都係

啲老野同事話咁都射唔死

有時證明我地仲有良知
係好事
唔係一個純粹屌人阻人搵食既生物

街外人冇所謂
你一同親既人見面就聽呢d嘢真心攞命

特別有男女朋友/結左婚未有仔女既
諗清楚唔同政見/價值觀係咪真係行到落去
你想唔想下一代被佢灌輸咁樣既價值觀

見到有人嘅同學咁講
嬲到想刮佢出黎打

大把啦，去個茶記聽到你唔想聽
你首先要學識冷靜，因為呢班廢人只會嘴炮
認真諗下，佢地係咁激，一早出黎同我地互打啦
所以你先要認清楚敵人個樣，之後再搵個機會報復為上冊

完全同意
今日忍到一齊左
他日都會因為忍唔到而分開
三思

屌 原來咁多人都係
我老母話佢係比人洗腦比人唆擺，
如果唔係比人唆擺，就係自己攞黎，抵

大陸咁好，叫你屋企人返大陸先

無
全部人都嬲到仆街

其實係
但感性遲早會凌駕理性
所以都係會嘈
當然街外人例外 個d廢老理得佢啦

老豆老母話唔係射頭已經算係咁 藍到發黑 聽到好燥 可以點

慢慢講囉，唔駛開拖既 .....

屌 我呢兩個同事講埋呢啲滅絕人性既野
仲話係虔誠耶撚 office見到佢兩個就想打柒佢地

東亞寶號老屎忽

好彩，一個都無

無點 睇情況 忍or走
Or Fight or flight

佢讀到咩程度咁巴閉呀

錢係好多人嘅唯一信仰
垃圾

最主要佢地唔會記得唔會去了解點解會變到今日咁
電視/主流紅媒講乜就信乜

其實又唔一定低學歷
身邊幾個u grad仲高學歷過我
有啲什至去過英美澳加讀書
一樣藍到仆街
係度屌外國點衰香港點好屌示威破壞香港
屌你老母讀屎片完全唔諗下係邊班人先真正陰陰濕濕賣港

同佢講下日軍當年都係保護自己先殺支那人
唔好既係殺唔清光

我老豆
一句問佢係咪想冇零用錢就收左聲

無人講
抑或無人夠薑喺我面前講
我一定打柒佢

今日呢啲說話集中喺低學歷，低技術工種同中國人身上
今朝都以為又要努力文宣，望見中環先定一定

屋企人其實真係冇得我揀
就如689個女都冇得揀老豆老母一樣
反省都冇用

既得利益者當然不理庶民生死

一早割曬，屋企人都咁話
道不同不相為謀

有呀 公司有條友係移民左去外國做開兵然後返左黎香港，然後話比著開實彈抵死，最好死幾個，話咁既做法係自衛

典型法利塞人
聖經都有寫
唔好以為呢d耶撚成日講主既名
因佢既名做d乜就可以得救
唔係真心既 最後都為要落地獄

我呀媽

我噚日都屌到家母唔敢出聲

出街唔會同佢地搏咀
由佢講 冇人理佢會收聲
一係由第一條友叫佢收聲 我地成班會和應

有部分藍屍只係覺得示威影響佢地日常生活
佢地唔會理解下其實係黑警背後一手策劃封站封路迫巴士cut路線

嘩 咁好嘢？

啱啱啲支那清潔姐姐仲話要射準啲

都係個句
識得咁諗就唔會講呢d冷血既說話

全部都嬲到仆街，屌爆黑警

人邊個個都問警狗幾時死

我已經同佢地割席咗

攞外國護照講愛中國既都係叛國
得閒有料既俾料當地移民局

好好彩身邊無一個人係咁

我公司深黃，唔知你地點

身

身邊冇人咁講

小學

真係無

今日上堂竟然聽到前面個男NDS 同2個女NDS講話見到黑警拎槍衝埋去先

同樣情況
You are not alone

啱
唔好俾所謂親情困住
讀下卡繆本異鄉人可以幫你解咒
或者讀多啲歷史
直到18世紀6成既戰爭都係家族間既自相殘殺黎

通常都係冇乜讀書既人先會話人讀屎片
未見過高學歷既人批評人學歷
因為有學識既人會知讀書唔係一切

親戚冇得揀

冇讀過書話人大學生讀屎片你唔鬧返佢？

同黃嘅傾計，藍嘅一律不理

有反問過
佢地就會擺一副賴醒咁既態度話個啲錢我先唔收

屎片你都冇份讀

屌左啦 真係痴9線
之後問我係唔係用學歷撻我logic fail

我唔細嫁喇 養佢好多年

我老母仲要話不如拎把ak掃射哂啲手足

爽呀有得搬出去住

講句 願主祝福你 就以為道理喺自己度

好撚多！仲要食花生咁嘅tone

啱呀 真係傻9

有冇諗呢個係事實
我做開啲低下層工
50個入面得7/8個係明白事理/由細到大純粹憎警/俾支那伯害過

咁異鄉人又真係太癲
睇到人都痴做傻事
我都做學過d mindfulness同compassion
係時候返黎練下

same here

藍屍思維: 有槍唔開槍打你已經好克制 開槍打你係道理

我老豆竟然由藍變返少少黃
話警察向天開槍咪得 唔洗謀命

立場不同,雞同鴨講

茶樓d廢老食客，侍應

唔好再比血緣關係捆綁喇
血緣關係天生冇得選擇
但你有得選擇做個有良知同講道理既人
當你有能力自立時一定要反佢老母面

我老母話rubber bullets係玩具槍
我已經冇力搏佢話大把rubber bullets打死過人

成家咁講

屌好撚中
所以唔洗理藍屍佢地發up瘋
齋講咪由佢講
講出黎只會暴露佢地讀得書少既弱點
我老母極藍到on9話美國二戰打輸過俾支那
已經屌都廢事淨係串鳩佢讀書少淨係識睇啲垃圾channel
連自己既愛囯戰爭都唔識
塊面谷撚到紅又駁唔到
幾撚爽

仲有！佢哋邊踩示威者繼續撐狗，一邊又續定BNO! 或本身已經有外國護照！班仆街害完香港就可以拍羅柚走人！太唔fair!!!!!

加油頂住
You are not alone

海棉彈係咪軟淋淋
無讀過書真可怕
完全唔理前因後果 只係睇片面就當理解曬成件事

我的舊同學話

預咗

巴打 我明你感受
日日係屋企都搞自閉 哩埋係自己房
廢事同班廢老藍絲講 根本唔入耳

雙親深藍廢老

唔該圍爐加埋我 岩岩先係屋企1vs3 成家都係無腦藍 宜家嬲晒我 好辛苦 日日係屋企唔可以出廳只可以係間好細既房坐監

用自己骯髒的價值觀去度人就係咁

歷史上大撚人因為政見不同而反面什至打仗
近既支那日本，遠既歐洲皇室/古羅馬
唔好俾道德教育枷鎖困住

所謂沉默大多數根本係偽命題
用黎呃班藍絲
同比政府用黎defend自己
現實就係你唔出黎上街遊行示威表達意見
你既意見就會比其他人代表左

睇過白兵YouTube片話呢班反社會人格 無條件支持政府既人唔有親手俾政府打壓過先會醒
所以冷靜返時 都係留啖氣暖胃好過

鄧佢啲小朋友可憐
仲慘過無老豆老母教

乜咁啱呀ching
人一藍腦便殘，拗嚟都嘥氣

絲打算啦 政見唔同就係咁樣 無謂討論落去 傷感情

我阿媽都咁講
但俾我串番佢轉頭

我屋企人包括家姐都咁講
得我一個有人性有良知
佢地仲要好興奮咁討論
成日都話如果美國乜乜乜
喺廁所聽到唔敢出廳 驚嬲到翻枱

我老豆
一講出嚟即俾我老母寸: 人命嚟架

知你好辛苦
頂住啊

啱
民主國家下 你自願放棄表達意見既權利
就預左你係民意上冇地位
咁何來仲會有沉默大多數？

冇。個個義憤填膺

可能我命好，識親都係黃係好人

傷嘅痛嘅唔係佢 就算立場唔同都唔應該講風涼話 得罪講句佢地都無乜人性

都唔關讀唔讀過書問題，有少少惻隱之心同是非之心都唔會話個中五生抵死

對住深藍，解決方法就係比佢更藍！！
復佢話’係啊，真係抵len死，咁警察開槍掃射所有人 重演8964係啦～ 再開個集中營洗腦 perfect係咪？’

老豆老母同佢個代親戚全藍
我呢代既表兄弟就黃 除左個做警賊既表姐
早個月埋枱食飯唔見其他同輩已深知不妙
屌你老母一開口就收錢破壞黑警好波
唉屌反佢地論點就話我唔識野收聲
跟住再約我話危險呀成街動亂唔撚黎呀

老豆老母朋友同事都冇

I know that feel bro
佢地無得救嫁啦 我地只有羸先証明到比班老廢老睇佢地係錯

Same

我下次試下 不過屋企個幾個人一定又會 hey~~~好心你唔好咁講啦 宜定講緊當時呀 你又講到咁極端做咩 你咩都唔清楚 乜乜乜

真係佢地講撚晒

但月入幾皮都咁樣講真係諗唔通

手足要珍惜
我俾上天安排生活係冇人性既深藍地獄
好既方向諗
就係要訓練自己成為一個更強壯
同係危難時仲堅持良心既人

悔氣說話對冇受過教育既人唔會有用
佢地唔會明 以為你buy佢地

唔好天真
佢地成世人俾政府打壓緊都唔會反抗
反而仲屌人破壞佢現有既生活
人蠢冇得救

Ching I know your feeling , u are not alone

有時覺得藍絲點解咁on9
係因為佢地唔肯承認一啲inconvenient truth
承認左就代表佢地幾十年黎既認知、價值觀係錯既
Eg 承認佢地有幾咁自私、冷血
佢地堅持示威者有問題某程度上係捍衛緊自己嘅尊嚴

一係唔做，一做就要做到極致！
同阿媽講就好似讀書一樣，一係唔讀，一讀就要認真讀到底

real, d 藍絲仲會話一早就要打死班仆街, 開槍射得一個太少同太遲！！

留住啲怒氣黎對付黑警福建幫同白衫廢老黑社會啦

嗰啲支持黑警開槍嘅

遲早落地獄

正仆街

刀槍不入
咁由佢地自hi啦

記住佢哋
留返一日清算報復

我同事今日先講完，話死多幾個都唔夠我即刻屌7佢
Ps 佢係大陸落黎住左十幾年，廣東話都未講得正～

有冇得搬出去住同呢啲人住慘過食屎

遇著呢啲人大大聲屌鳩佢就得
呢啲人多數欺善怕惡

暫時未聽到話抵死喎 可能我身邊藍絲連開槍都未知

我個老母紅到pokai，仲話最好打死義士

次次佢地唔夠人講個陣就會扮偉大 話咩 唔好傷感情喇唔好討論喇！！！！！ 屌那星唔係佢地講先我點會嘈 又叫我唔好上咁多連登俾人洗腦 真係無限心諗

啱
只要嬴左佢地就會轉軚
同佢地坳冇意思
佢地只會關心佢地既錢有冇少到生活有冇影響

最初藍屍咪又係話唔會撤，暫緩已經係撤左，答應得一個就要埋其他
最後佢地咪又係炒晒車

公司啲藍屍又發表偉倫

公司幾個廢佬

人格問題，唔係收入問題

我老豆話打警察就要開槍打死佢地

嬲撚到仆街

屌

有無同路人

當你話啱呀直接老解拉管香港一國一制取消聯滙港元同美國開戰
佢地又會話你激得濟
根本生活接觸既廢藍都唔知佢地自己想點
只係見同輩咁講佢地隨波逐流

所以真係唔洗理佢地
只係一班無腦既人型object

我第一次都睇錯

屌 以為自己開post
d仆街藍絲死係度話前線收左錢
我屌你老母 收幾多先會搵條命去博呀
又話中槍抵死
總之講到有咁難聽得咁難聽
我真係聽到勁心嗡
就係有讀過書 知道良知點撚樣寫
真正會行岀黎為社會發聲個個
正正係班年青人呀
唔係你地班得個呻既廢老呀

屋企人

在我角度,錢夠養家同消費就ok
人人生在世上係應該有各自嘅理想同意義嘅,
尤其呢個咁多機會嘅年代賺錢生活太容易,
錢唔係以前咁重要

我身邊冇人講過中五生壞話，如果樓主有，麻煩你同佢割席。

老豆老母成日話啲狗好慘好偉大 俾班暴徒打到成面血都唔開槍嬲到想喊

Let me join

我老母話班狗點知嗰個係中五學生蒙住晒塊面 我嬲撚仆街

你屋企人想冇仔送終？

樓主撐住

唔好妄想支那新移民會支持我地
老母啲廢老兄弟娶埋啲支那人藍到紅變紫
開口埋口就殺殺殺

做飲食既大陸人，占大多數

因為個個都只係睇cctvb

叫佢咪再睇tvb啦
得個兩隻狗爆頭就係度嘈
有無見到班手足俾人㩒低個陣流幾多血呀

老豆話義士打狗先隻狗梗係要開鎗
仲問義士死得未
屋企無人give佢shit
然後佢自己就自動收咗皮🤡🤡

我全公司都係藍絲，仲要有藍絲之王。勁難頂

思維習慣咗,江山易改本性難移

好辛苦，差唔多日日都佢鬧交，點解可以藍得咁恐怖日日睇cctvb 新聞，完全洗哂腦

我家姐

冇人

至少我藍絲屋企人係

係
尤其你去過高級場所打工見識過啲真正有錢人
你就會覺得放棄玩樂去儲錢供物非所值既樓係極on9既事(唔係叫你做月光族買埋啲無謂野)
夠搵夠洗做自己興趣/陪自己仔女先係人最應該過既生活

藍絲都有拒絕思考既天性
一問到答唔到就話 唔係講呢d 之類
不過我覺得上一輩好多係受新聞影響，心地係善良既（都係睇埋d人傳人新聞或者睇WeChat新聞）同埋佢地好少會自己主動去做extract research同埋fact check
可以俾佢睇下rthk 831太子， 荃灣/北角福建幫斬人之類

8成

ignore those uneducated
and u got us!!

打錯 extra research

影相
記低所有你知嘅資料
美帝制裁又好
神獸又好
行多一步

好灰 佢指住電視話 點解咁遲先開槍

我已經慣左 等贏個日就日撚日bin c bin撚到佢驚先得

叫佢過黎隻抽啦

上次銅鑼灣黑警扮示威者無線播埋出黎打到義士成地血
老母都話無線播假新聞係義士收錢做戲
cctvb故然乞人憎
但有啲人係痴線到刻意去顛倒黑白

Same...
你哋有無表露身份

人同動物的分別係，除咗生存仲有精神上的需求，以為人地係因為錢先做某啲野，係畜生的思維，用自己畜生的想法去諗人

同人夾其實唔難
不過最好有一個roommate係得閒啲可以做下家務

如果有日俾我見到佢地係街度打斬義士我實唔同佢地客氣

1 trash only

無聽過

成日叫佢地睇其他新聞台 我有時轉左台佢地都會轉翻去睇cctvb 佢地根本淨係想睇自己想睇嘅野 我係屋企group send出黎嗰啲片佢地又唔睇 淨係識鬧班手足 頭先又同佢地嘈完 好撚嬲 同佢地講野好撚辛苦

長輩多數都係咁應，成班屈喺屋企睇埋d tbb 垃圾whatsapp 咁上下水準。唔洗理佢地

Cum佢一巴然後比100蚊叫佢收皮

冇辦法
時間會慢慢淘汰呢D低sense人

呢d人唔值得生存

屋企人囉 乜撚都話示威者錯 講咩人地一棍打落黎緊喺開槍 心諗班狗全副裝備呀驚閪呀 我好想當面屌柒佢 好辛苦 但最後都咩都冇講之前嘈完都冇用 覺得自己岩撚哂

黃嘅唔會同佢傾
佢又唔會同黃傾
仲要唔夠藍最冇sense嘅唔傾

人生唔應該淨係為四大家族同有錢佬而活
有自己嘅想法,興趣,理想都好重要

藍撚到事實都唔撚承認
人一藍, 腦便殘

有陣時睇到連登post做反省同檢討
雖然有D係左膠光環撚
但都最少證明大家識得反思同進步

無 得班癈老同事會講 但今日罷左工 聽唔到佢地鳩up

我老母呀屌

連平時唔多出聲啲同事都話佢地太過分

身邊無人講

我老豆老母

抵，絕對抵，831搞太子站搞咁撚耐，黑衫都係想話俾全世界知人死姐， 呢次咁好chance, 個中五仔差d做到真烈士， 咁又可以俾黑衫有排玩，玩到2047都仲得

有呀嘗試俾我阿媽睇 佢拒絕唔肯睇 根本佢地唔肯面對現實 只願活係自己既幻想 衰d講句 有怪莫怪 touchwood 佢地唔親身試下721 831俾黑警打呀侮辱下呀係唔會明白我地 淨係識睇cctvb被洗腦 無得救架啦 俾我同下你地呻我會無事架啦 頭先真係嬲到手震口震

身邊有部分係中資公司高級員工，直頭叫示威手足做cockroach，但佢地都係睇我大ge長輩，百般滋味在心頭，個人認為佢地睇新聞睇唔夠，唔明點解戰況咁激烈。

巴打我明明你感受 身邊好多藍絲同事 好想知點解佢哋會咁諗

竟然依家仲有人可以由藍變黃，少有喎

唔好理佢地住啦

Same
藍到紅
好辛苦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

係好撚多，但我會提自己，都有好撚多人鬧黑警

有好多偽中立同淺藍絲係毫冇行動力
唔投票唔參加任何政治行動
最多只係口噏噏
個啲人係毫無影響力，其實可以不理

而且做基層工嗰啲黃絲通常都會好沉默
唔似得藍絲不停表現自己立場
只會係投票或者遊行先會出現

因為仲未有警犬畀人打死

藍絲只係認得邊個拳頭大

可能真係要自己親眼見到先信，好似《逆權司機》個主角咁

屋苑啲住客同看更話槍殺都冇問題

0
我唔同藍絲聯絡

近幾個月對住深藍家庭勁辛苦
日日高談闊論話示威者抵死乜乜乜
721元朗抵死
831太子抵死
中學生中鎗手足抵死

癡癡地。。。

我翻地盤，扺死就無聽人講，但有聽到老總話佢蠢，因為佢衝咁前

快D走啦同呢D人一齊會害死你架

冇，暫時聽唔到，出街都冇

你好衰 但我會加口水囉

條肥婆咁撚樣衰邊配食我口水尾

真係不嬲都多
60至70歲果批好多只係小學畢業
當時未有9年教育
不過，年輕人唔需要理佢地啦10年內班廢人都無機會出聲

有一個親阿哥黃既
所以係屋企都有人同我同一個陣線

親戚就中立撚多啦 兩邊都屌
上次中秋食飯都以為開火架啦
點知班親戚屌政府多
不過就話條街少左好多大陸人 行得好舒服
我雙親深藍到唔敢出聲

好彩兩老見到話心酸

0人

真係on撚9

冇
好彩身邊全是有人性

我老豆一個,尋晚俾我開左佢波

果D唔係人黎你點解會識既

搬走左啦 宜家仲要whatsapp 電話攻勢

block 9埋佢啦

我老豆老母咪係囉我日日都要聽住佢地吊

全block了 希望佢唔好黎我屋企搞事

我老細屌鳩啲閃左唔返去救人嘅手足
又話咩最多咪開六槍
一人一把老牛斬佢老母就係之類

我知佢講啲野好撚離地
不過立場應該算黃嘅

親戚鄰居冇得揀呀屌
咪撚blame the victim

Yahoo新聞

屌柒佢啦

無良知既早unfd曬

做緊pt 公司好多廢老
唔想返去聽佢地講野

你屋企人呃你架咋
無人支持嘅人成日作故仔
曾義士一啲錯都無！黑警死全家！

今朝先聽過，
我以為自己聽錯。
冇人性到極點。

我老母喊到仆街
慶幸自己身邊冇咩藍

真身邊個個都嬲到爆

大撚把垃圾藍絲睇完tvb出黎9up

唔好畀家用